消息：將設特別扣留中心 國安法疑犯可被無限期扣留

《南華早報》引述消息指，港區国安法的疑犯有機會被送至特別扣留中心，不設扣留時限。

消息人士形容特別扣留中心的運作類似港英年代的摩星嶺白屋，但未有透露扣留中心的大小、位置和數目，亦未知扣留中心歸誰管轄。

—————————

同東德 100% match

就係新屋嶺隔離個缸瓦甫行動基地

第一個捉史墨客

係咪起緊嗰個新疆嶺呀

選址幫你揀埋好嗎？

新屋嶺啱唔啱

毒氣室

[你點影的]大鴉洲有人！！高清大鴉洲圖，新．新屋嶺二期！！！

上面班人比美國兇到舉棋不定, 下面班港共就不斷放風嚇我地

集中營is coming to town

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

借個位 立會事實處

唔怪得起新疆嶺
睇黎輕既就新疆嶺
重既就送中仆街